[鍵盤戰士入] 三十秒功夫 Buy time 畀手足撤退，培養良好風氣

壞嘅要屌，好嘅要讚。新港城保安勇擋狗賊，希望鍵盤戰士幫幫忙，施軟功糾正保安同狗勾結的歪風。

小事大意義，鍵盤戰士三十秒，換到前線手足黃金三十秒，識做啦！

記得改返下款

麻煩大家唔好搞交通燈喇
整爛交通燈只會令到交通擠塞
迫大家落去搭黨鐵咋

四叔D場正氣過郭家嗰d好多喎

自推 十連 1/10

本人承諾未來日子在恒基兆業旗下商場添置日用品？

Sorry 打錯字

自推 3/10

再推 4／10

推

SENT~~

再推 5/10

6/10 多謝手足參與

7/10 好人一生平安

Pull

8/10 一人一步 可以糾正歪風 同警暴割𥱊

9/10

10/10 多謝手足 我唔推了

Push

Push!Sent!

推 好事必須讚

push

sent